大家同唔同意做攝影師唔可以做啲令model 蒙羞既事

你地有咩私人恩怨都好，唔好擺model 上台啦

以其人之道啫

私影model係咪認錢唔認人冇立場?

臭雞 狗也不屌

啱呀，問人上唔上床好大件事架，真係好嬲呀

我就淨係講左3個字就屈問人上床
同黑警不惶多讓,
開多D post洗底啦送終華

高登有人理你又唔覆,
呢邊冇人理先夠膽推,
又做龜呀

太大波遮晒啲字

你弱智就咪當其他人都弱智先得架，
我唔介意連狗check ip架，送終華

個新郎影到好似白事咁
佢真係令人蒙羞

Btw佢都幾中意影人裙底

Rose Ma咪唔係

其實我都冇問過人上唔上床
係送終華鬼崇過林鄭
佢做啲野令佢老母、model 蒙羞

唔緊要

佢好驟忌比人話黑警話龜

根本親共親上腦

大量影相廢老都係咁